求救！啱啱接左隻柴犬返黎3日，唔肯食糧同屙屎

佢屙尿都係要落街屙，試過沾返少少尿返黎擺係屋企都唔肯屙，死忍到落街！

同埋佢又唔係好肯食糧，一日最多食一啖左右，如果佢唔太食野而又冇屎屙，算唔算正常？事關佢落街都係唔屙屎，只屙尿！

1歲啊

你個問題要問啲mon post狗

我隻柴犬都係落街柯
固執

最弊佢落街連屎都唔屙

狗瘟

食開好野咪唔食狗糧

同埋佢舊主人話佢擺開長糧

24小時唔屙尿係急症，快睇獸醫

尿佢有屙啊，係差屎咋

如果唔落街會點 隔幾日唔落街應該點都會柯掛

尋日睇到個台灣ig有講柴係偏向落街屙 中意乾淨

諗住今晚唔帶佢落街試吓

係，但係佢前主人話佢都會係尿塾上面屙
依家我頭都大撚埋

3日咁既情況都唔睇獸醫

佢唔食糧應該係因為以前主人擺慣長糧，啱啱比糧佢食佢都食多左

佢唔係屋企屙屎尿應該係唔習慣新環境，不過佢再係唔屙屎就真係會帶佢去睇醫生

利申：接佢嗰日佢係車到屙左兩次屎

試下行耐d 睇下肯唔肯屙

試吓溝啲鮮食睇吓得唔得，加下啲烚紅蘿蔔烚雞柳

師兄，可以參考吓。

六歲柴犬還能適應新環境嗎？

ok 唔該你

柴犬落過街痾就唔識係屋企痾 一定要一日兩次帶落街
而且食過好野係返唔到轉頭既 寧願餓都唔會食劣食